（邊個連登仔出嚟認咗佢）無飲管男客爆粗大罵 麥當勞員工幾乎喊

麥當勞推環保政策不再主動提供飲管，又再一次引發職員被客人鬧爆事件。有網民指在麥當勞用餐時見到男食客，因取餐時無飲管爆粗大吵大鬧，「環乜X嘢保，庹縮就度縮啦」，嚇得兼職女員工幾乎喊，最後要經理善後。不少網民同情女員工遭遇，籲不滿就向麥當勞反映別為難前線。麥當勞回應稱，只要顧客需取用飲管，他們均樂意提供，會為員工提供培訓，確保措施運作暢順。

今日有網民在facebook專頁「西客之道 HIspitality Secret」發文，說在麥當勞見到一名男客人因取餐時無飲管而大發雷霆，相信是兼職的女店員不知說了什麼，被男客人用粗口辱罵，「谷到塊面紅哂，就喊就喊咁」，一言不發。

樓主指該男客人點了中杯汽水，口中不停鬧：「X你問得就要㗎啦死豬兜，冇X啦啦話環保唔畀，點X飲啊……環乜X嘢保，庹縮就庹縮啦！」女店員不懂反應，最後經理走出來解決事件，還用膠袋幫男客人裝好汽水。事後經理安慰女店員叫她到廁所休息，「我諗個妹妹仔應該出去喊」。

發文者自言非環保人士，但認為釐定政策的並非前線員工，「咁走飲管又唔會死，問又會畀，做乜要鬧職員？」他又疑問為何跟餐茄汁由兩包變成一包時無人投訴，停派飲管卻引起如此大風波。

不少網民同情女員工遭遇，「啲野只要免費開啲人就老奉認為攞係應份」，認為客人不應隨便惡言相向；亦有網民認為女職員言談或令客人不滿引來責罵，「公司都寫明問就畀，都唔明佢哋咁多野講做乜」。有人留言分享指，曾在奧海城麥當勞取飲管，被職員反問「係咪有需要」，只能無奈回應當然是有需要才開聲，更有網民試過連問兩次取飲管，因而被店員拒絕。

麥當勞回應指，自去年12月24日起全線香港麥當勞餐廳及McCafé推行「麥麥走飲管」，鼓勵減少使用膠飲管，如顧客有需要取用像管，只需向餐廳同事索取，他們均樂意提供，同時會為員工提供培圳，確保措施能暢順運作。

你是想問比人整喊嗰個？

真男人

問都唔畀就抵屌啦

閪客

麥當勞幾時有做到問就肯比 掋屌

鬼叫麥當勞又燶閪又度縮咩？你都係返去搵鮑姐算啦

淨係屌幾句邊得㗎
一邊屌鳩佢，再兜頭兜面向佢潑汽水，對住佢講：「飲喇！八婆！」，再擲餐盆落地，跟著走人，阻邊個打邊個。

問都唔畀的確係抵鬧喎

有片未？
之前都有單又係冇片得網民撰寫篇文喺facebook>lihkg>公海>支那01

唔怪得裁員啦，啲新聞咁易做

又要唔比飲管，又要起晒加冰
不如要加冰時先加冰
加冰無飲管好難飲

食m記都柒啦
仲要鬧職員

我
Sorry
我真係好scared

你唔鍾意可以辭職

咁問左唔比,屌都好正常.

公司寫明問就俾，咁講咩環保

環保撚關愛撚鑊鑊都有聲有畫，反而啲對家就鬼咁神秘得文字敘述

你唔係以為真係講環保下化
純粹企業形象工程黎
你睇下其他包裝就知

仲有人話唔係老憑
奴性到呢
係呀講講下乜都唔係老憑

我個意思係話公司要求問就俾，咁條女做乜加把口，又無規定要講請支持環保

抵死

究竟班仆街豬西有無試過無飲筒飲凍飲有幾on9

道德撚上曬水嫁喇到時

下次d可樂倒落地下，之後話老馮有杯嫁？

低屌

回應就話問就畀, 實際去到係寧願退錢都唔撚畀
好撚心真係為環保就學pacific coffee啦
大家都係中資, 大家都係想博光環,
但係M記就柒好撚多

無人留意西客作故既咩

屌你問得就要㗎啦死豬兜

我成日見人問都唔俾

環保撚入左黎負皮

陣間應該會有女權閪發大件事話 父權迫害

你估個post有圖會唔會變做女權post?

我諗如果第一次問就俾，應該唔會搞到咁

傷人 可以告得你啦
如果你咁對我 一定告到你有案底移唔到民我先會收你手

利申：非飲食業、非環保撚

其實真係唔怪得個客wor, 有次我又係問個m 記阿嬸囉, 之後同我講: 先生我地依家支持環保, 唔用飲管, 我即時著撚左, 屌柒佢咁你俾唔俾呀依家

向前線反映咪姐係向麥當勞反映囉

M記度縮 前線受罪
多謝環保撚

正確態度
做乜撚成日講到高層唔關前線事
你唔gur咪唔好做

「啲野只要免費開啲人就老奉認為攞係應份」
大佬個餐我有俾錢買 飲管包㗎喎

「啲野只要免費開啲人就老奉認為攞係應份」
？？？
講個個有冇腦？

斬鳩死d m記妹啦

麥當勞真係戇鳩 搞到個社會愈嚟愈多事，啲人愈嚟愈暴躁。環佢老母保

m記你有股份咩 , 畀就畀啦

都唔明啲人打份工做乜堅持埋啲咁既野

問就會比，係問就會比就唔使比人屌到面紅啦傻西

係咁把炮就上寫字樓屌啦
又要買又要刁難員工
人地打份工咋

係啦知你醒啦

連環社會問題啦
社會怨氣沖天 少少事就大動肝火
飲管啫 有幾大件事

「我諗個妹妹仔應該出去喊」。

我諗你老豆老母見你咁撚on9都走去喊呀
你諗你諗你諗

點解你醒呀寸柒柒

打份工咁你咪比飲管囉,講咁撚柒多野把撚呀,佢老母臭系,言多必失既道理明唔撚明呀?

講真，寫字樓咪又係打份工
咁計，真係咩人都唔洗屌
上面有上面
最上有還有股東

定係比少啲飲管,間M記啲員工有錢分呀

可能佢本身都係環保膠

平時正常問都無試過唔畀

其實話打份工果啲係 on9

打得份工出得糧，其實公司做錯員工係要受氣，唔想受氣應該辭職或者内部反映返上管理層

而唔係叫個客去同你鬧個管理層，如果咁講就算屌個 ceo 都無用啦，ceo 咪又係打工

認真的就輸了。
其實對我來說，冇飲管仲好。
平時叫開走冰，有冰食冰，有檸檬食檸檬，飲珍珠奶茶唔用飲管都冇問題（我叫熱飲）。

想像到你一路打呢段野一路諗點解自己可以咁撚型個樣

我前日問都唔俾，真係想屌佢

人地問咪俾囉 企咁硬做乜姐 用少枝飲管有錢分返？
攞枝飲管閪口閪面 攞你條命咁

一睇就知個客比員工刁難啦
唔通問佢拎支飲筒叫刁難佢？
打份工就唔好咁多野講刁難啲客人啦
公司話明有人問就比

俾咗又俾環保撚放上網同投訴
搞到冇咗份工
你講就講得口響

隔離post?

問左都唔俾 姐係搏屌姐

你支那嚟㗎？打份工就要受氣
人地大公司大把途徑反映意見
你係要屌員工懶型
幾歲呀？
仲要又要屌又要幫襯
你覺唔覺得自己好犯賤？

次鳩次問都唔畀喎 乜撚野問就會畀 講大話唔眨眼

唔俾真係唔緊要
但我牙齒敏感直接飲就可能會打冷震倒瀉野
到時就唔好意思了

死撚晒啲環保撚就最撚環保啦

我每次問都會先好有禮貌問staff拎
如果係臭串又唔比個種先會開拖
諗起上次飲奶昔問個後生staff拎筒
佢邊黑臉邊比
見佢比筒先忍住唔開拖

做錯咪要屌囉
你做開奴隸？
返工如果唔同意公司既價値觀，係咪應該辭職？
又要唔同意，又要袋人工，畀人屌就叫個客去屌公司，咁咪仲犯賤，直情好似共狗咁

香港人
又要食又要嘈
東家唔食食西家囉

唔關敏唔敏感事
唔走冰又冇飲筒仲煩過飲波子汽水
仲話快餐

定係公司要求員工要講的廢話？

嘩吹到叫人辭職
你唔同意m記 不如你罷食懲罰佢仲快啦

你打呢篇野果陣係咪覺得自己好撚型 救命

上次麥記外賣問飲管，條女又係串77，比我少7佢，再用「麥麥聽」負評佢地分店。

已經轉左食mos buger
又好食啲又有飲管又有個盒仔裝醬

你咪果啲公司怨婦
日日屌公司呢樣唔好果樣唔好
但又做到退休
大把呢啲人

m 記自己都話客人問就應該畀
依家問都唔畀
咁責任喺客度？
屌個客點解去食？
你痴左邊條線

最弊你連因果關係都唔識分啫
公司落命令 關員工咩事
員工有權力更改公司政策？
同埋要同意公司價值觀先做？
你講就天下無敵
咁大把人唔翻工啦on9

點睇你似怨婦多啲啦
又要食
又要屌錯人
同支那人有咩分別？

幾錢一個鐘呀？又要向高層反映，又要講價值觀

麥記命令就算客問都唔好畀人工？

如果你唔同意公司價値觀都照做
當然可以，但你預左有人會因爲唔妥你公司而屌你囉
等於啲高官去賴共，係咪話收共産黨 order 就唔屌？

屌你老母上次我好聲好氣問佢答無 之後要屌先肯比

我自己無屌過m 記既員工，你唔好唔夠人講就玩老屈

個餐盤張紙寫到明如有需要可以問職員攞，篇新聞個M記發言人都講明可以攞，係d弱智員工當寶咁收埋
一係你開個倉比我睇下係咪一支飲管都冇 係冇既話你拒絕我ok 如果唔係既話你收埋d飲管把撚?

啲野只要免費開啲人就老奉認為攞係應份

飲野要飲管係應份,個價錢包埋,班環保撚講到免費咁

真係無哂嘅話
咁成日要白開幾多次倉？
開完倉睇又會話一定收埋咗

屌得好

環乜撚嘢保，庹縮就度縮啦

邊個講係包埋？

巴打真心左
我加番個上去你應該就明

而家就係問都唔畀

柒頭，寫字樓唔撚係刁難員工？

當面屌最實際，即時有feedback

「X你問得就要㗎啦死豬兜」

根據呢一句推返前幾句：

「唔該要支飲管」
「先生你真係需要飲管？」
「X你問得就要㗎啦死豬兜」

岩呀岩呀
個杯都無講明係免費架
下次直接裝汽水落個餐盤度啦

攞私營同國家資產比較？

我覺得佢屌得冇錯喎
人地麥記有講過問攞飲管就要俾既話，咁做前線唔俾咪就係違反緊上司命令

正如你問佢攞多一個袋.包裝鹽糖咁。佢都唔肯，講埋啲咩環保啊長篇大論，只會令買果個激氣。

純粹係前線唔夠醒

係呀，遲下人地唔做優惠要你比錢買杯都仲得

你 up 乜春？

香港政府高官係國家資産？

係無哂先算啦7頭
最起碼間野都一定有特飲果d粗飲管啦 唔係點開鋪做生意
事實就係成日睇到連登有人分享 屌柒d員工先肯比飲管 不如你解釋下d員工咩心態好過啦

個客都已經開到聲要飲管，好心個員工就比人啦
好似m記佢有份咁，樣樣野都同公司慳住
抵佢比人屌

你點知唔係下面d19經理叫班細嘅咁做？

高官自行有政策同埋一國兩制
佢已經係最大
唔屌佢
屌邊個？

重組案情

咪係囉 作為高尚既連登仔應該細細聲問左個員工先
"請問係咪你經理叫你咁做架？"
如果對方話係 就再叫經理過黎
呢個時候經理可能會有話 係公司政策

去到呢一步 都唔可以認輸住既
同佢拎張意見表先
返屋企再心平氣和咁填好張form
再買個郵票 寄去麥當勞總公司反映你既意見
要表現好你既個人修養

「叫你經理同我出黎」

不少網民同情男食客

夏虫不可語冰

好西

真係環保就送可以再用嘅飲管啦
唔好咩都只係cutcutcut

不如你解釋一下又要屌
又要爭住食嗰班港豬咩心態

局長就 under 司長，司長 under 特首，特首 under 習總

咁係咪以後你屌局長，佢可以話收上頭 order, 你就唔屌佢？

其實呢啲好基本 logic, 私人公司一樣
上司叫你做一樣野你照做，其實得幾個可能性
一係你同意你照做
一係你唔同意你照做
一係你唔知同唔同意你照做

咁你做得呢樣野，特别前線對客既，如果有客要屌，咁梗係屌你做果個啦，個客點知邊個落 order? 你一係推經理出黎畀客屌囉

我唔係現場就評論唔到啦
你咁講個責任又係員工度??你點知人地個間舖準則係點??你返工都知上面啲政策實行起上黎都有唔同架啦
如果你唔同意 係咪下次唔食最快手??
我從來冇講過邊個錯邊個啱呀

其實好多餐廳都無飲管緊 但真係得m記會搞到呢啲風波岀黎，仲要同客對侍，反問有無需要真係好on9，個PR真係多得佢地唔少

有人留言分享指，曾在奧海城麥當勞取飲管，被職員反問「係咪有需要」
無需要既問你把撚咩

之前有人講到m記係必需品架

咁你又點知人地唔係第一次畀人拒絕拎飲管？

成班假設左屌人果個係日日食日日屌咁

咁要睇佢錯咩啦
如果佢跟規舉 係政策問題
又關佢咩事
唔同意照做又有咩問題？

我淨係知張餐紙寫到明如有需要可以問職員索取
但我去到問個職員唔比我 我唔知間野既管理層同前線點溝通 但搞鳩到我我就有權表達不滿

的確有權
但錯方法囉
同冇表過態一樣
你下次咪又係要屌先有

唔知有無人敢做 問完唔俾飲管，叫個經理岀黎，將杯野淋佢，霸氣講句，環保嘛？杯都唔好用，請你飲埋我果份

問題係你係公司職員，你返工係代表公司，特别做前線既，如果一樣野你自己唔同意都做，你當然可以，你可能為人工，但係當人地屌你果時你唔可以話公司叫我做架，唔關我事架

你可以據理力爭，例如解釋點解你問我都唔畀飲管。但最睇唔過眼係香港有班人係真係一句上頭 order 就覺得自己乜責任都無

屌 個餐我無俾錢買咩
啲飲管真係佢免費派俾我架？

其實人地都寫明日日冇飲管....你買餐係咪已經同意左呢個規例???
咁人地offer有需要先比飲管你 而點為之有需要又係間公司去定既 佢又爆粗做乜9??
成個deal你唔同意係咪應該唔再食呢??

人地夠寫明問就有

而家就係要製造民怨 多D呢D屌柒前線員工既事件發生 先引起到管理層注意 製造壓力要求佢地去改變政策
好似樓上果D弱智時時話乜野要屌就屌高層 ON99 我普通小市民撚知你高層乜水點聯絡?
有D人話寫投訴信填表投訴 收信果個咪又係小員工 唔通直接會去到高層隻手咩 咁寫信同屌柒前線有乜分別

你睇晒成段先啦bro

請問睇漏邊度？有錯我實認既

致電
一般的詢問或顧客服務意見，歡迎於星期一至五，早上9時至下午1時，下午2時至下午5時半的營業時間內致電 (852) 2880-7300，以便轉駁予顧客關係部專員跟進。

人地前線工作唔係幫你反映意見

唔好咁反智啦大佬
而家我無飲管唔直接同前線反映，要專登搵時間去back office反映 有無得閒到咁呀

而家上埋新聞有記者去問啲高層仲有效過你同office反映啦

點知人地個間舖準則係點??你返工都知上面啲政策實行起上黎都有唔同架啦
唔識中文??

拎個電話出黎好威？咁就想轉移視線

依家係討論緊新聞裡面果個人屌 m 記前線有無問題，因為個前線唔肯畀人飲管

唔係人地工作係咪反映意見，你唔好搬龍門

九成係個mk妹閪先啦，
之前有次去m記買雞翼桶外賣，點知個mk妹話無雞翼桶喎，我就要左兩盒雞翼啦。
點知等緊外賣果時見人有雞翼桶，果時已經燥燥地啦，但見比左錢就算啦。
返到去一睇兩盒麥樂雞黎嘅，即刻火到黎埋打落去屌柒佢送返兩盒雞翼上黎

高層:你咪繼續屌前線囉，我就收唔到意見反映。
反正你班人都繼續食

你重覆呢句野有咩用
前線唔跟公司政策咪抵屌囉

發文者自言非環保人士，但認為釐定政策的並非前線員工，「咁走飲管又唔會死，問又會畀，做乜要鬧職員？」

大佬啊 你去搵個老麥高層比我鬧 你都on99

我都知報錯仇 但唯一解決方法就係咁

咁叫搬龍門?
你高官個龍門仲好笑啦

「啲野只要免費開啲人就老奉認為攞係應份」
你咁講，佢d燈都係免費。
計撚左落d餐到又會同你講

「而家上埋新聞有記者去問啲高層仲有效過你同office反映啦」
你係咪眼盲睇唔到呢句
上哂報紙都無用嘅話你打電話投訴更加唔會有用

多幾單等上面知道很多人不滿係好事，否則上面唔會理

痴撚線 跟足你意思又唔撚開心
都唔知你d 人想點撚樣

高官唔係龍門
上面已經解釋左，唔明自己睇

西客係唔會理咁多就小左先，再小埋右

根本呢個post引哂成堆離地大愛道德撚出黎

有錢就是任性

我就客觀睇件事
個客西唔西就唔知

但無飲管喺好多情况下真係幾唔方便

人地個admin話人豬兜係人身攻擊丫，閪客

有啲職員係好麻煩, 好似比多一條飲管就要割佢一忽肉咁, 就算肯比都要西口西面, 學主帖所講, 開口叫得就真係想要架啦, 你有得唔憤氣咩

唔明係你
咩唔同價值觀就唔做
咩前線就要受氣
小朋友咩

你唔知人地規矩就衝入去幫襯有冇責任呢？

我睇到有需要可以問職員攞先買唔得咩

我無話唔同意就一定要唔做喎
不過做得預會畀人屌

話人小朋友？人身攻擊？唔夠人講先會出到呢啲招

問都唔比個D肯定本身係環保撚，唔屌唔得

寫得好清楚，新聞裡面都有講，問就要畀

唔好再 loop 同一個 point 咁無聊

點夠閪客港豬講
梳囉

網上凶狠 現實碌撚

問得應該要俾

點知人地個間舖準則係點??你返工都知上面啲政策實行起上黎都有唔同架啦
睇多幾次啦
我都loop多次人地句嘢你睇
意思係唔俾公司講一套做一套咩

呢個咪問題囉屌
公司講到明問就俾,D垃圾職員就懶醒問埋D白痴問題
唔撚需要飲筒點會問你拎呀on99

好開心喎見你咁

我利申多一次，我自己從無鬧過 m 記員工

但m 記啲員工，打得工既就唔該跟返公司規距，人地問到要拎咪畀人

唔畀就預左有人會屌

唔好用打份工做擋箭牌

咁樣你不如講埋間間鋪都唔同喇柒頭
做到咁樣，你仲驚所謂公司準則？

係引咗成堆網上兇狠嘅粗口撚出嚟

你喺間舖做？你呢個假設無任何基礎，新聞亦無提

唔好整個稻草人轉移視線

哎也死啦我宜家真係好在意
係架地鐵度打呢篇野打到面紅耳赤幾乎想喊
對面個人仲即刻拎左包紙巾比我添呀

仲細咩on9仔

屌你啦為環保拎光環，俾人屌係遲早既事

篇文有話人地唔比？

新聞都無提話唔俾喎
你喺間舖做？你呢個假設無任何基礎
唔好整個稻草人轉移視線

比既話有咩好屌？

語無倫次

你唔識用腦？一問就俾咁屌你做乜

員工好似只係依規矩問多句

你唔俾冇問就屌?
看圖作文呀?
你唔識用腦？

ching人地喺入面做
你唔識用腦？

樓主指該男客人點了中杯汽水，口中不停鬧：「X你問得就要㗎啦死豬兜，冇X啦啦話環保唔畀，點X飲啊……環乜X嘢保，庹縮就庹縮啦！

你係咪 on9

連登仔或者敢做拍片嗰個, 仲要遠一遠 zoom埋去矇哂嗰啲

但係又唔會堅持唔ot架喎
真係可笑

唔知講咩
但又聽到罵緊人

依規矩問多句唔得??
你係咪 on9

個page班admin都係垃圾環保撚黎

問咪要畀囉
問都話環保唔畀咪抵屌囉

你真係屌都唔化

公司要員工問多句
你吹得佢漲咩?

個個羅家英上身

問完你要 你又唔畀
問返人愛唔愛

弱智

梗係吹唔漲啦
你咁無賴我都吹你唔漲架

有D員工係問都唔俾

點夠你無賴
有反映途徑唔用
仲要屌人唔幫你反映

你呢兩句野完全老屈

第一，我無需要反眏意見

第二，我從無屌個人唔幫我反眏意見

我由頭都尾個 point 係前緣員工唔能夠話收左公司 order 做檔箭牌，話人唔屌得佢

麥記係抵屌，但既然佢咁仆街，點解個個仲走去食？港豬性格？

利申：半年冇食過老麥

唔同又點
客係無責任去調查清楚先鬧架喎
唔通公司自己內部問題可以屌返個客話而家係公司講一套做一套 唔關我事咁咩
講出黎都覺得自己理虧啦
係又話人閪客唔係又話人閪客
最閪咪你呢啲人

講野有point啲唔好咁小學雞啦

依家扮中立?
收咗order都唔可以跟規矩做?
你李+x大支嘢呀?

呢度成個post包括埋你都鍵盤戰士黎啦
講到自己唔係咁

不如個收銀問我拎錢時, 我又答佢我係咪有需要俾錢？

都話人地有正確途徑反映意見
屌員工就可以解決?
最閪咪你呢啲人

你都係玩緊轉移視線，唔好咁 on9 畀啲質素 ok?

我由頭到尾都話可以跟公司規距
但唔可以話因爲公司規距就做擋箭牌，就唔畀客屌

你屋企飲野用飲管？

點解一定要俾你？ 過主啦，俾錢就惡晒啊？

痴媽筋，自己去買一包啦。

人地打番工都要俾你屌。cos

唔係好興講人工包㗎咩

咪就係問你囉
你咩料呀
憑咩屌職員?依家職員錯定公司錯呀on9仔。
你認係閪客咪俾你屌囉
成日都唔講員工又咩錯
邊個轉移視線?
唔好咁 on9 畀啲質素 ok?

我上面咪回應咗你個正確途徑囉
正常人就梗係直接當場反應啦
仲會慢慢搵你個熱線出黎咩
或者我鐘意同前線反應完再send email打電話 做齊所有野去反應又得 冇衝突喎
而家係咪唔可以同前線反映？你又知屌完會無用？

同埋我上面講埋
「而家上埋新聞有記者去問啲高層仲有效過你同office反映啦」
巴打你都無視咗喎

唔好選擇性回覆先得架

所以咪一班香港閪客囉

不過自己受翻

點解你剩係識跟人口水尾？
真可笑

我一直都話我無屌過職員
你問我做乜

其實員工著起件制服就代表公司
而家仲要人分返開公司同員工
如果公司所有員工都唔話得，咁直情唔投訴得啦
做服務業有得同個客講叫人屌返間公司唔好屌佢架咩

個客講得岩喎
「度縮就度縮啦」
咪撚咁多嗲

知你識用腦，不過生錯地方

抵撚死啦 口口聲聲為環保 實際想慳埋d雞毛蒜皮算
屌你係正常

咁又係，冇得唔比人做西客㗎馬

抵屌啦

邊撚個話問就會比
唔一定架

玩標籤無用既

我由頭都尾都係講道理

抵鬧喇，班傻鳩成日話咩前線員工打份工好無辜
咁係咪要搵m記個ceo先鬧得啊
港豬真係港豬，繼續唱今天我然後比環保撚玩野喇

琴日食m 記
自動自覺派飲管 唔止我 我前後都有
扭扭薯條仲要畢到滿一滿
唔講邊間 費時佢地比人清算

Ps. 夜晚11點半 貴區老麥

客觀d睇，點睇都係西客

標籤自己講道理

咁你都可以玩嘢唔幫襯㗎

你啲論點係咪低質都咁

我有無講道理呢個論壇所有巴打都可以用追故模式睇返

所以屌佢老母完全無做錯，支持

你嘅低質道理證明西客都有道理

唔抵制中資拿?

佢啲回覆我直頭搵唔到論點 低汁到

自冇飲管起已冇幫襯痴撚線公司

又要小人又要幫襯，呢d咪叫西客囉

問都唔俾抵俾人屌

食屎啊麥當勞
次次問都好似乞咁
有一次仲要俾佢串
:唔該我想要支飲管
我地因爲環保唔提供飲管啊
你地唔係話如果客人有需要就會俾咩？
咁睇你需要程度啦
我有d敏感牙齒啊！
有敏感牙齒就唔好飲凍野啦

屌 我即刻話咁你姐係俾唔俾？
個時個經理經過 見到佢下屬咁同我講野
即便俾左支飲管我 谷9氣
依家仲要加1蚊買醬 唔撚食

呢啲咁既野你打出黎自己識唔識笑？

呢個case 幾似女權份子投訴性騷擾

直情係低汁到唔識回因爲無野好回

係又鬧唔係又鬧 無野搵野黎講嗰啲就叫閪客喇
而家條友講哂粗口係就係粗魯咗啲
但佢講得有無道理先
而家m記係假環保真度縮喎
成日話人閪客前閪客後
你啲留言個個人身攻擊又無point 你又幾唔閪法呀

叫雞我都唔敢環保啦，飲杯野叫我環保？

西客都有自己嘅道理㗎

人地做生意唔賣大包送優惠就叫度縮？冇嘢呀？

乜原來俾枝以前都會俾嘅飲管就叫賣大包送優惠？
哇 枝飲管真係好撚貴喎
仲要公司高層都講咗問就會俾
用吓腦先出聲啦好嘛

香港人真係越黎越慘，拎支理所當然嘅飲筒都好似乞衣乞飯咁款

Dllm第三世界都無咁反智

根本係M記既指引要人反問
去唔同m記都會係以下情況
:唔該我要兩支飲管
:先生我地宜家支持環境冇飲管喎
:塊牌又話問就有，我宜家要飲管啊
次次都見佢地黑住面去拎

正常無睇塊牌就會俾佢fake咗以為真係無得攞

麥當勞回應指，自去年12月24日起全線香港麥當勞餐廳及McCafé推行「麥麥走飲管」，鼓勵減少使用膠飲管，如顧客有需要取用像管，只需向餐廳同事索取，他們均樂意提供，同時會為員工提供培圳，確保措施能暢順運作。

我屌啦 我前晚係佐敦m記問個呀姐拎飲管
佢同我講: 無呀!環保呀 無飲管呀

平嘢就唔係優惠，送層樓比你好冇？

高層講咗會比，都可能係事後pr

度縮同環保無矛盾,啲個擺明係西客

高層講嘢都信？

收皮啦鮑

點解唔係d員工反映問題

寫字樓個啲唔係打份工?你咁講邊個都唔駛屌啦，反正你唔會見到有份諗呢個政策啲高層

屌你老母，老麥大大隻字寫有需要既話，佢會比你，咁樣點撚樣唔包丫？

屌你老母 一問你拎你就比仲點會屌鳩你

乜原來你咁廢

經理安慰女店員叫她到廁所休息

膠就石油副產品
要環保嘅走撚晒餐盤啲紙先啦

點解凍飲唔可以整返個好似熱飲咁既杯蓋？咁咪唔使飲筒唔怕倒瀉又唔會牙齒敏感囉

其實真係幾on9
啲冰又多, 好難就咁飲, 走冰又冇咁爽
拎走一路行一路飲, 如果冇飲筒真係飲條撚咩

巴打 首先飲管係個餐包咗 不嬲都有 係而家忽然話無 唔係咩優惠黎
加完價仲要少咗枝飲管覺得唔合理唔得？
仲有上面啲巴打都話有牌寫明啦仲死撐

同埋巴打你開頭係講「唔賣大包送優惠」呀 你而家理虧就cut咗句賣大包

班環保傻鳩成日叫人就咁飲, 飲你老母個臭閪咩
個杯咁撚大就咁飲無可能唔掂到d牙, d冰仲要係咁撞埋黎'上唇'度
我無敏感牙齒都覺得好唔舒服啦, 何況真係有敏感果d人
除非你d汽水換哂左做玻璃樽/鋁樽, 咁我咪唔洗飲筒囉
呢d野根本就唔撚慳得, 特登搵d客黎搞
咁撚環保熄哂d冷氣換風扇呀屌你老母

依家m記係問都唔俾囉

咁簡單嘅政策都可以講話實行唔到
你番過工未

金拱員工個個都係股東嚟架

啲野只要免費開啲人就老奉認為攞係應份

邊條on9講架，杯野你比左錢架喎

我諗佢意思係話m記講一套做一套掛
不過佢地識就識叫啲客屌就要搵返高層黎屌 唔好屌前線
但係而家反而屌返個客閪 而唔係因為公司政策不一搞到前線俾人鬧

唔止換樽，要好似太興冰鎮奶茶咁啲冰放出面，同埋唔用飲管個嘴掂埋去一定好易污糟，所以要多幾疊紙巾，做足嘅話我就支持環保

咩配套都冇做開啲環保撚就老奉認為係應份

咁講法，杯、餐盤、包裝紙、盒都唔係老奉免費俾你
遲啲買包就直接放落你隻手度，咁大個人唔係無包裝紙/盒就唔識食野呀
汽水就直接噴落你個口，咁大個人唔係無杯就唔識食野呀

仲有啲醬呀 遲吓一包都唔俾你都仲得

咁大間公司，駛唔駛個客仔幫你考慮埋公司內部問題呀
做得閪就要俾人屌係永恆不變嘅道理
呃客真係死罪，打工明知都呃就更加抵死
轉去做餐廳仔打工都60蚊個鐘啦仲做M記

家陣係問都唔比

我樓下個間一問就俾我 我最鐘意支持環保

飲筒根本係餐具既一種
各大快餐連鎖店應該一視同仁
其他餐具 : 膠刀 膠羹 膠叉, 全部都唔比
以後淨係派竹筷子

唔洗買廣告都引到人注意

大家可以留意下啲大陸狗同南亞狗係唔係都受到同樣對待
我覺得佢係恰9香港人唔出聲

而家個企業形象真係好健康

Respect

鬧得好

屌得好 問得你拎就要比啦 仲要問乜q

茄汁同飲管都可以拎黎比，由此見得條友都on撚9，冇茄汁係唔會影響到食薯條，但冇飲管飲杯有冰既野飲係好撚麻煩，屌佢老母去驗下個腦啦

環乜撚嘢保，庹縮就庹縮啦！
中晒
但應該屌經理/管理層/環保膠

環保臭閪睇唔睇到呀？
一個無辜嘅女仔就係因為你班仆街
受到好大嘅傷害啦

其實啲客有需要你會比 你所謂無飲管只係唔主動咁比飲管 咁不如好似之前咁比人自己拎算啦

我反而覺得可以設計個蓋係凹入去 隔住啲冰 開個lone比啲水出

有冇m記員工可以講下 上頭係咪落order就算問都唔比得？
點解唔止一間 咁多舖頭店員就算問都唔肯比飲管？

屌你M記啲回應真係全撚部都係copy and paste喎
paraphrase下都冇

原來 mos 出咗 shake shake 粗薯條

金拱門d畜牲無一個係無辜

上次飲奶昔
問佢拎飲管
佢答而家無飲管架啦
我大大聲問佢奶昔唔用飲管我係咪要倒落口呀?
隔離個經理聽到先走過黎比支飲管我
ON99

抵啦
買個 M 記都俾呢 d 咁低賤嘅人當狗咁撚
屌鳩你駛擇日咩

我問過幾間都肯比

問左都晤肯比既職員可能係根本9UP

其實係真係無飲管，因為公司已經無再送過黎
之前問都仲有比係因為用剩本身果啲
利申 做緊

孤q寒 有心環保就派紙飲管

堂食冇飲管我都接受到
薯條加大冇茄汁就唔得

D人嬲其實就係嬲呢樣 你話真係成間鋪一支飲管都冇 所以問都唔比就話合理

而家係有飲管但班弱智m記奴隸當係寶咁守到實 仲要嘗試用d弱智回應黎想耍走你 逼你屌佢老母先肯比支飲管你 成件事就係on9在呢度呀嘛

D人仲要撐m記員工 真係on99

做左之後形象有好到咩

標題應該係
（你估個個連登仔啊！？）........

有人留言分享指，曾在奧海城麥當勞取飲管，被職員反問「係咪有需要」，只能無奈回應當然是有需要才開聲

佢咁講一定屌撚到佢上天

如果我係m記員工我就由9佢
拎咪拎 有乜好黑面
幾時m記員工變到咁環保
以為環保集團

我份人比較簡單
純粹鐘意用飲筒飲
冇乜特別原因

無飲管擺係個度好on9

官腔回應咁講話而家支持環保乜乜乜都冇乜野，最多一直重複話唔該比支飲管
如果佢咁樣反問，唔開佢拖都對唔住老母

希望呢單嘢對老麥職員有教學作用

佢地會話鬧人既正一生番

環保狗而家食緊花生笑緊

real man

環保撚害個女職員俾人屌 係咪要死出黎謝罪呀

買撚左個餐 問撚完又唔比 梗係屌啦

手持老麥母公司股票就要俾人屌
如果個客一見冇筒就屌就係個客閪
如果係個職員問都唔俾，俾人屌就自己攞黎

因為一枝飲管而小人，仲唔係西客係咩？

要飲管加一蚊啦
飲管稅

問都唔俾就抵俾人屌啦

人地問就比啦 仲反問人地
個阿叔又係大反應既 屌佢兩句咪算囉

醒就唔使做m記啦

有係度又唔撚比
公司講明有人問就比
做錯野唔洗比人屌？

M記擺明就係唔想比，高層只係將責任推落前線度，成班西客做晒真心膠

根本就好似以前咁叫個客自己拎就最好

店員照畀飲筒會唔會俾人炒？
唔會吖嗎，點解唔照畀？唔畀咪抵屌

Ok

鮑姐

依家問都唔會即刻比
會重複一段環保乜乜乜
之後再屌鳩佢先拎支飲管出黎

做得M記嘅都係PT，比你做PT會唔會冇事揾事嚟搞？用下腦都知係老細落order要咁做啦

佢就係吾城貼大字報嗰位？

邊撚個話飲管免費？
一早計撚左入你個餐個價錢啦
問佢都唔俾真係抵俾人屌

agger

on9 啦
次次都見到啲on9 m記員工串77咁話冇飲管
又講一大輪環保論
我黎買野食做乜要受你氣？
係啲員工閪啲客先
打工打到成隻狗咁

覺得受氣咪唔好幫襯，又要食又要小

做得M記嘅多數都係PT啦，比你做PT會唔會冇事揾事嚟搞先？用下腦都知係老細落order要咁做啦

你去食肆幫襯
都唔會預拎支飲管都比人西口西面呱

佢不如斷供好過啦
又唔夠膽

人地一早做晒宣傳，係都要自投羅網

抵死 果時個肥婆經理叫我無飲管同總公司反映意見
你班傻9員工同公司反映la

做哂宣傳?
佢夠有話 可以問店員拎 啦

事後PR嘅嘢你都當真

最近食左 問佢都話唔俾喎

得啦 樓主up 撚晒 唔洗同佢嘈

樓主： 受氣咪唔好食囉！事後pr 你都信！

唔夠人講就收皮啦

PR 又話唔係真
宣傳 你又當佢認真
你係想點樣?

講到尾佢都係唔夠膽直頭斷供

咁你咪走去挑機囉

但係我去開果3間 問d職員拎都好順攤

前果排外賣都要寫明要飲管 先有
最近冇寫到照比

可能個客冇時間要一路行一路食，冇飲管點飲？

完全唔明點解仲有人幫麥當勞
到底係真。道德撚定打手
唔好同我講唔鐘意唔好幫襯
因為無飲筒之後我真係無幫襯

咁就係，唔幫襯最好，都唔知有乜好嘈

鮑姐教你咁講野架？

逆來順受點得，一定嘈多啲，爭取到回復原狀先得

唔主動提供但問佢會俾係麥當勞嘅對外說法
d 客問完職員唔俾就屌根本好正常
前線唔滿意自己同上面投訴
一係就唔好做
憑咩要個客幫你諗

屌你老味中資收購後真係多是非麻撚煩

餐廳有保留決定顧客有冇需要嘅權利，唔使個客幫佢諗

個客夠有權屌柒班低賤金拱門職員

做得pt先唔怕老細
仲要係m記呢啲閪工

咁個前線員工覺得受氣咪唔好做囉

出哂牌都事後pr
上面俾人駁嗰啲樓主又唔覆

可能係員工黎

M記啲濕鳩閪員工好似當正自己有公司股份咁幫公司慳錢
抵你班奴工俾客屌啦

西客page企員工果邊就緊架啦，個page有時弱九智架

麥當勞回應稱，只要顧客需取用飲管，他們均樂意提供，會為員工提供培訓，確保措施運作暢順。

奧海城 富榮 兩間去買過幾之問親都話公司無飲管播

唔好同弱智仔計較啦 可能佢就係平日話冇飲管賺緊最低工廣個啲人

咁佢抵撚死啦

冇左份工咪仲好 做m記不如去做保安 咁低人工做黎都冇意思

冇入貨咪冇囉

你估個個好似你咁鍾意做食蕉

唔夠人講玩人身攻擊

抵撚死啦扮環保呀拿

明知餐廳唔會主動供應飲管都要死去幫襯就抵死啦

唔夠人講玩人身攻擊
你自己講下m記咁低人工有咩好做
係咪為興趣
雖然我唔係食蕉 但我尊重做食蕉既人

點解你覺得做食蕉會係人身攻擊？

「X你問得就要㗎啦死豬兜，冇X啦啦話環保唔畀，點X飲啊……環乜X嘢保，庹縮就庹縮啦！」

客: 有無飲管啊?
職員:我地環保唔比飲管呀

比你你火唔火?

樓主指該男客人點了中杯汽水，口中不停鬧：「X你問得就要㗎啦死豬兜，冇X啦啦話環保唔畀，點X飲啊……環乜X嘢保，庹縮就庹縮啦！」女店員不懂反應，最後經理走出來解

豬兜

問你就俾啦諸多齮齕
抵撚死

唔好玩啦 仲扮傻仔 你上面句野已經人身攻擊緊
但係你唔係攻擊我 係攻擊緊所有做食蕉既人
我話點解唔做食蕉要做m記 你就話[你估個個好似你咁鍾意做食蕉]
呢句野明顯係反問黎
即你係話你覺得食蕉比唔上m記
個個都唔鍾意做食蕉 睇唔起食蕉

答我未
你自己講下m記咁低人工有咩好做
係咪為興趣

恰鵪春

你呢d扭橫折曲嘅中国邏輯真係令人嘆為觀止

離晒題啦答都晒九氣

如果唔同分店唔同職員都會咁問個客同一樣嘢，咁代表乜嘢呢？

離咩題
上面話俾咗飲管會俾環保撚放上網同投訴搞到冇咗份工
我咪話m記呢份工唔做仲好 做m記不如做保安 人工差一截
你就真係離題喇 冇啦啦話我鍾意做食蕉

屌你仆你個街m記，試過宜家有d經理串到問都唔俾，睇下幾時會有人唔小心係cashier成杯汽水倒瀉佢

明知m記係大陸嘢都去食就抵能死啦

識玩一定係"唔小心"倒瀉汽水，然後就大聲指住唔俾果條友講："邊個清潔架，就係呢個人要你做多左野啦！"

完全正解，根本係個客俾人刁難緊。 簡單黎講就係揸住雞毛當令箭。做服務業乜應該要得罪d客架咩？得罪客人根本就係失職，況且攞支飲管亦唔係無理要求，公司亦講明問就要俾，你堅持唔俾，得罪客人，俾人鬧都係自己攞黎。
好多呢d咁既仆街，俾左個權你，你就揸住雞毛當令箭，將人地俾你個權力用到盡，而唔係去好好咁運用人地俾你既權力去取得個平行點，做到win win, 而係去專登用你個權力去刁難d客，玩d客，所以都係果句，俾人屌到九彩都係抵撚死

南(想打人咁款)：fuck you !!! I need straw

算啦，樓主啲論點似attention whore,搏班人同佢推post

咁就可以訓練大家成為大家心目中嘅勇武派

睇左咁多頁 終於有結論
大家唔駛嘈 聽我講句公道說話啦
就係 樓主好心你有精神病就入青山啦

明明寫到明 問就會俾
問完仲要話唔俾之後俾人屌老母仲要扮委屈
M記之前未話問就會俾 就緊係為難前線人員
但而家個個都知問就會俾 佢地都仲話唔俾 都已經唔算為難員工
根本高層智障 前線腦殘
利伸:無食m記好耐

child登仔即係child登仔

唔夠人講就發爛渣

雖然個個腦都生錯地方，都嘗試答下呢個問題啦

－－如果唔同分店唔同職員都會咁問個客同一類問題，咁代表乜嘢呢？

人哋問就俾啦，幫間公司慳乜春姐，抵比人屌，喊喊喊，喊乜鳩，想同fd子去蛇王唔駛咁，直接call白車咪得囉，臭閪

咁又真係唔關啲part time 時既

試過問幾次都唔俾
條友仲指住塊牌話環保
然後我指返塊牌話可以提供

個職員問我有咩需要一定要
之後我話咁轉返全部走冰

利申當時買6個餐 全部送多杯汽水

從來未撚俾人問過喎

前一個月問親都好多嘢講又西面
邊度係樂意提供